「重要」其實尋晚喺恐佈份子以爆炸品攻擊警署

其實大家有冇諗過，尋晚唔係煙花襲擊而喺恐怖襲擊嚟㗎！

係一班恐怖分子用爆炸品襲擊執法機關同埋附近嘅市民啊⋯⋯呢個係好嚴重嘅罪案嚟㗎，並非一個咩什麼咩咩放煙花！

而且樣嘢恐怖襲擊對於其他國家係會調低香港嘅安全指數同埋會發出旅遊警示㗎！

巴打們要幫手推上去俾外國傳媒知道，香港尋晚有恐襲事件，襲擊警局，有多人受傷

好驚